總結一下u joint Magnum 活動

有冇人一條女都hi唔到 又冇得打車輪有冇得攬女
利申：樣中上，可惜細膽！加上男多女少，差唔多囉個個女仔響舞池都比啲仔攬晒

原來係你

好想搵返着紅色聖誕套裝紅色帽果個女仔

？

中上樣 貼黎睇下先啦

下次唔好係個場到影相

mk
落club仲衰過用apps識
btw 成個場都係男人咁濟

女真係比較少 但係如果女多自己唔生性細膽都冇用

正常樣

喊出嚟

老老豆豆
無錢又唔係超靚仔既就咪諗啦
有錢開枱既應該唔大問題，靚仔既就自動埋身
你夾住係中間個位(或者都未必有)
咁同其他狗仔棍撞棍又有乜意思
唔好同我講感受節日氣氛
拎d錢叫雞北上好過

呢啲party鳩搞架喎
有咁多人擠幾多人入去，入面焗到仆街，唔洗跳舞已經出撚哂汗

同埋都係比exchange玩多，啲女食洋腸多

好耐以前有去過，好似magnum 同volar；有次個搞手識，100蚊定150都已經可以入場，根本佢地唔理入面質素點，只係在乎愈多人愈多收入。

有一次仲戇鳩，識到兩條exchange仔，係因為咁岩大家都去左個冇咁焗既角落係度抖，係度鳩up下。過多陣連杯野飲都冇嗌就出去轉場玩算

北上叫雞同有機會wet kiss大學生又點同呢 大學生乾淨啲又清純啲又後生pure啲

同埋本身今日大學生去都應該唔會開枱（開香檳）！我今日只係見過二三張有開香檳，仲要有其中兩台唔係大學生開！其實大部份男仔都去晒個舞台溝女都唔會留響個枱度溝女

啲女流着汗咁樣打茄輪先正

要搞大學生就更加唔會去呢啲濕鳩party
仲衰過clubbing

你要搞大學生，有住hall已經成功左三分一，仲有個三分一就睇你outgoing or not，上莊/玩society 活動/hall life/同學，最後咪睇你樣

洗鬼要玩呢啲party，帶番呵溝啲酒玩二人party仲好

咁你成唔成功丫

睇你都聽唔入耳

除夕情人節應該都有人搞呢啲，祝你好運

巴打講得啱 真係哂鳩氣